其實中共同林奠都講得好白，而家唔係應該全面升級咩？

罷完工，以為有咩回應，點撚知都係三幅被，仲屌鳩示威者冇經濟貢獻，搞到經濟差

而家根本除左繼續做文宣之外，更加要積極行動升級，唔好同港共有咩對話

和平嘅有罷交稅、阻礙政府部門運作、罷工、罷買罷消費

有人話唔好硬碰送頭，呢個當然同意，但唔代表我地要企返去comfort zone，有得涼冷氣梗係好架，安全梗係好架，但唔代表唔再走上街頭囉

抗爭就要付出有風險，你地諗下六位烈士，幾百個可能坐監嘅義士，佢地肯為香港獻出自己，我地唔可以令佢地白白犧牲架

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

停止內鬥，一齊行動升級

之前成功係因為各自努卜，互不阻大家行動，而家個個話中計陰謀論吹風唔可以勇武，咁樣係自斷手臂，幫港共減壓

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

大家唔好放棄啊 呢場運動一輸一冷靜落黎就輸十代嫁啦

推

推，狙擊高官

Push

升級升級

張曉明同林鄭都話要止亂平暴，重視經濟。
咁你地諗到要點做未？

去完機場希望有post認真討論點升級

而家未諗到點升級

講到出口啦，就係驚冇錢冇消費有出冇入
支那依家缺咩，咪就係錢